大快活啲mon係咪鑽石做，啲阿姐用筆篤極都唔爛嘅？

離遠聽到已經知前面有大快活

啲阿姐好似同講mon有仇咁一路覆你d2餐蔡茶走，一路用筆大大力篤
似足九十年代啲人打街霸大大力㩒掣咁

真係好勁 篤到啪啪聲
咁都唔爛

1.機廢，輕力會接觸不良撳錯野
2.試下一日篤千幾下你就知輕力仲攰過大力
3.篤爆咗又唔洗賠 驚閪咩

楼主又扮食黃店

最癲係間間分店都是用筆篤，特色來

係能黃

用手指會爆手指甲

牙活撐社汶擇

用手指會插完個mon，所以先用筆

連登仔話係就係嫁啦 I phone又係黃 Facebook 都係黃 佢地要用要食就係黃

叫大快活係fb打光命先啦
大快活班前線阿姐藍到癲

篤mon師

麻友做完都講句光命

上次收錢佢講香港人加油

你Get錯，樓主係美心買緊野食都聽到隔離大快活D聲，所以先開Post講

佢果啲mon 用耐左唔大力會無反應
你有用過以前啲PDA 你就明

最勁係啲阿姐一路望住你
一路勁大力咁督個mon
完全唔使睇個mon

又係喎